最高法院宣布賓州和北卡羅來納州可接納郵寄選票多三至九日

Supreme Court Allows Longer Deadlines for Absentee Ballots in Pennsylvania and North Carolina

Republicans in both states opposed the extensions. Justice Amy Coney Barrett, who joined the court on Tuesday, did not participate in either case, saying she had not had time to fully review the briefs.

大豆侵可執定包袱鳥

Cls

仆街了

點解得呢兩個洲可以咁做

CLS

侵侵RIP

cls

屌咩

屌你老母. 睇住結果再叫人投

輸了

1.72

痴撚線

預祝拜登當選

如果咁樣拜登贏北卡已經贏左

on9,直接叫Trump輸算撚數,咩撚野法院.屌你老母臭閪

GAME OVER

14億選票從中國正運往點票站

吓 乜撚野呀 輸打贏要

侵rap定未

其實拋離 % 大於未點票數 , 就可以唔洗等郵寄選票

game over

戇鳩

仼佢玩 任Dem狗造票

啱啱好打和269對269

玩撚完仲唔係拜登贏

種票機器出動

屌你種票

gg lu

拜登贏

咁撚樣都得不如今晚搵一千個義工落去吸拜燈聽朝宣布當選啦

Updated Nov. 3, 2020

有法官都唔夠玩

無喇無喇

你真係好撚柒煩
個個post都咁貼

On9?

印選票唔撚洗時間咩
放心啦 九日後賓州就變藍

舊新聞

北卡羅來納州應該握唔返，但賓州當時係4比4有機會推翻

唉 屌

黑哨

cls 睇住個結果投

Nc差距勁細

個到會唔會有人火魔美國法院

種票待收割

狗官

其實conservative控制緊最高法院

準備好中國統治世界未

北京正運送選票中

無得上訴？

戇鳩仲要大紅字

個新法官自己放棄去審

點有咁on9
比人睇住個結果黎投

北京啲票未運到過黎 仲清緊關

呢條友 先唔好講佢準唔準 因為佢哤工作係話自己準
但首先佢係一個有J嘅怨婦嚟

屌你啦
送你入去做乜撚嘢

北卡都咁就輸硬

應該遺憲

再見世界

鬼撚到

70萬領先，我變100出嚟都夠時間

痴撚線俾人睇住個結果黎造票都有

法院唔係保守派話事咩

遲幾多日都可以 但唔截人寄真心on9

其實唔計佢
Conservative vs Liberal 都係 5:3

屌你，啱啱search一search，個決定係一星期前，又fake 9人
講到好似supreme court係鬼咁
仲要宜家supreme court係conservative控制

咁撚刺激

垃圾法院 點解要搞呢兩個洲先

吓
咁d人咪可睇住黎賭？

咪係

old news

侵侵因為搖擺賓洲而輸了

做得最高法院
點會只睇立場啊

你當香港咩

untill we score

trump 叫定van仔啦

睇住玩都得既咩

Wtf

美國佬一齊學定普通話啦係美國講英文將會比人歧視

咁撚樣都得架咩？

美國人民站出黎反抗, 跟本不需要有總統

係咪戇鳩嫁，運過嚟洗撚咁撚多日咩，喺美國上網買嘢都可以一日到啦。
同埋嗰個乜撚嘢郵局蓋章根本唔撚可信，俾少少錢即刻有人拎出嚟啦。

玩撚哂啦

含得撚

同問

咪柒啦 個決定都唔係今日做

順豐直送包郵

香港直送

開左票都仲可以keep住投

侵有冇得上訴

今次真係球證、旁證，加上主辦、協辦所有的單位，全部都是他的人

呢2個州拜登唔夠票，未完得住

睇撚住黎食既

啱呀，supreme court 咪就係特朗普嘅人

屌

gg

兒登

same ask

痴撚線？

因為拜登唔夠票

咁都得，有冇得告？

落後候選人既支持者比領先候選人既支持者更有意願去投郵寄票，制度性選舉不公喎

Update咗咩先

其實點計,計唔計截郵日子
如果唔計截郵日子必須規定限期前
只計收到日子
咁即係種票架咋喎屌你

兒登仔當最高大法官係Trump條靚

頂

同泛民冇分別

上連登唔fact check真係下下炒車

補時補到入為止

輸果啲用郵寄選票贏返, 大灣區手法。

成班on9仲喺度推post

愛侵力

無限郵寄選票

即係點？

即係28號就判決左
唔係今日先講

垃圾post

屌你老母又造票

要郵件有效時間係今日
個印冇得做嘅

郵戳*

投到我登贏為止

學獌狗咁 Score after the game ended

Pin75 la

呢啲post害L死人

舉國同侵過唔去

除非侵起到民主黨造票工場
否則無得贏

民主黨賣香港

華為有救喇

係咪傻撚左

睇樓主名啦，成班傻西

BLOCKED

老母牛一 都做不孝子
出年做忌啦

最高法院都痴撚線

篇新聞係10/28架上面班文盲
拉

Pin

因為得呢兩個州接受post mark by Election Day同埋未有結果

黑暗醜惡

一樣咁得民心，打和

佢擺明想放fake news啦 仲旨意佢